{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201170",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛날집한정식"
    },
    "text": "昔ながらの韓定食 (옛날집한정식)\\n\n江原道江陵市城南洞111-8\\n\n韓食-シャブシャブ , 11:00 ~ 21:00 , 名節 , 120席/部屋:3個 , 落ち着いた雰囲気と部屋ごとに特色あるインテリアでリラックスした雰囲気を醸し出す韓定食専門店だ。 材料は新鮮で親切なサービスが目立つ。 出汁は天然材料と100%国産韓牛で作った牛骨スープと海産物スープで用意されている。 4種類のソースを提供し、豊かな味を感じることができる。 海鮮は海鮮を、ビーフは凍らせた牛肉を使用する。 スペシャルコースは牛肉または海産物と共にキノコ、白菜、チコリー、赤近代、ケールなど有機野菜が一緒に出てくる。 餃子とカルグクスを入れて出汁にゆでてソースにつけて食べるのが絶品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓定食専門店の名前は何ですか？",
            "answer": "昔ながらの韓定食 (옛날집한정식)です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "江原道江陵市城南洞111-8にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "落ち着いた雰囲気と部屋ごとに特色あるインテリアでリラックスした雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "韓定食を提供しており、シャブシャブや名節などがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の座席数や個室の数はいくつですか？",
            "answer": "120席あり、個室は3つあります。"
        },
        {
            "question": "この店の出汁はどのように作られていますか？",
            "answer": "牛骨スープと海産物スープで作られており、材料は天然で100%国産韓牛を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この店のソースは何種類提供されていますか？",
            "answer": "4種類のソースが提供され、豊かな味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この店の海鮮料理やビーフ料理はどのように作られていますか？",
            "answer": "海鮮料理は新鮮な海鮮を使用し、ビーフ料理は凍らせた牛肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この店のスペシャルコースにはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "スペシャルコースには牛肉または海産物と共にキノコ、白菜、チコリー、赤近代、ケールなどの有機野菜が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "餃子とカルグクスを入れて出汁にゆでてソースにつけて食べるのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 421
    }
}